2020 CA/ACO招聘/賽後(2）技能測試進行中 等面試

1001唔開post

你用3-4年時間讀大學，學費又洗左10幾萬，然後同人講你走去做中五學歷要求既ACO?

依家你係直接將100萬倒哂落海呀！

不孝，產生家庭暴力，從此沒有安寧。
父母生你出黎，咁辛苦養大你望子成龍，期望你將來成為一個出色既人，貢獻社會，報答父母既養育之恩。本來相安無事，坐擁學位理應有好多發展機會。

你突然笑笑口同父母講你成功降格去做中五學歷要求既政府底層ACO? 你呢個玩笑係咪開得太大？你咪想激死你父母將你就地正法廢事丟人現眼？

家族聲譽，毀於一旦。
就當你過到父母果關，但你係親戚面前叫人顏面何存？你一畢業，各親朋戚友肯定關注你既工作，人地個個好謙虛講緊係某間國企做MT、督察、工程師，展開精彩人生。

你朝呼都未打首論發言就達個ACO出黎，成為話題終結者，仲點討論落去？
面係人地比，假係自己丟。

浪費社會教育資源，飽讀詩書卻成為低端勞動人口。
每年政府會為有需要既大學生提供grant loan 資助，目的就係希望學生唔會因爲金錢問題失去學習機會。政府亦會適時檢討學位課程內容以期切合社會發展需要，令大學生能夠將知識學以致用。

結果呢？變左訂文具？訂水？影印？scan野？送文件？開門鎖門？
你個大學學位係讀黎做乜，望下依家自己做緊d乜？

弱肉強食，不昔破壞秩序。
如果你覺得AO EO難考，咪退一步去考2A3O位或者紀律部隊囉，年中有唔少招聘嫁，駛唔駛淆底到一野退突哂跌去萬丈深淵，為左啖氣拿返渣沙，自暴自棄咁去考ACO？

你依家就好似一個健全人士去參加奧運，但經歷多次失敗，然後發悔氣走去殘奧踩場贏得金牌一樣咁荒謬。

工作經驗成為負資產，活生生既反面教材。
工作經驗會隨著年資增長，從而提升個人競爭力，對日後跳糟升職亦有莫大幫助，良好工作基礎就係日後取得成功既關鍵。

但ACO呢？你試下interview時同人講你做緊ACO？人地當你怪人呀，講到自己好熟識工作內容好盡責好有能力又點？你一句「err... 我做緊ACO」，考官一句「咩話？ACO? 即係你頭先講緊一直都講緊大話？」，立即扣至0分。工作經驗價值成為負資產。

你話唔打算出返去私人市場，係政府安份守己？你想呃自己呃到幾時？你係冇得簡，終身囚禁ACO呀，講到自己仲有得簡咁。自貶身價，為求安穩，斬腳趾避沙蟲。

異性絕緣體，終身職業避孕，無伴終老。
正當既工作，優厚既月入可提升個人素質，從而吸引異性及提供安全感，同時亦係上進心既最佳體現。

一個做ACO既男人，反其道而行，為自己締造同異性絕緣既關鍵條件。你連自己都唔尊重，仲點叫人尊重你？入職後註定比女同事睇唔起，成為被謿笑既頭號對象，每日不分日夜咁活在被恥笑既陰霾下。

成功發明職業避孕，終身受用，無法抬起頭做人，一個人走到最後。

昔日同窗好友，從此被拋離，最終被拋棄。
多年之隔，好友相聚，必定講起工作。人人都事業有成，醫生、律師、中級公務員、老師同其他專業人士，連最霉果個遇著世紀求職騙案都22K起薪。

是但指一個都叻過你，就係得你一個做ACO。你會唔自卑？完全唔會唔甘心？大家都讀大學，出到黎已經差成幾皮，個個都計劃買樓成家立室分享人生目標，你就得個聽字。同枱食飯，卻分割出兩個截然不同既世界。

最後你選擇拒絕出席任何聚會，從此活在自己世界，被世人拋棄遺棄。

十大皆空，苟且偷生。
冇女，冇車，冇樓，冇錢，冇成就，冇人生，冇尊嚴，冇快樂，冇將來，冇希望。

ACO就係你人生既全部，每日行屍走肉度過下半生，全世界都睇你唔起，得你自己睇得起自己，以自我良好既感覺維持生命。

當其他人為左自己既事業拼搏，每日捱更抵夜OT超額完成工作，日以繼夜去提升自己，為奴為婢成就將來美好生活既時候，
你竟然匿藏係政府大樓陰暗角落，終日上網玩電話睇戲打機自得其樂？

昔日寒窗苦讀，今日嚴人寬己，苟且偷生？

職業無分貴賤，史上最大騙局。
職業無分貴賤，係自細就被灌輸既人生觀，小至星斗市民，大至行政長官/國家主席，各行各業，都應該受到尊重。

但時至今日，眼見殉職警員被頒布大英勇徽章，另一邊箱通渠佬慘死無人問津，先驚覺所謂職業貴賤，係史上最大編局。

作為一個做ACO既大學生，貴賤集於一身，用大學生既身份做中五學歷就做到既工作，係相同學歷既上司膝下做人，終身體驗職業貴賤既殘酷絕望真相。

顛覆文書職系架構，前所未有。
時至今日，ACO已經有66%係大學生，情況十分嚴峻兼前所未見，仲未計次一等既HD Asso學歷既人同樣趨之若鶩，而剛好有中五學歷既人，入職機會被嚴重剝削，係排人倒海既人群下被甘願自貶身價既大學生踐踏著體無完膚既屍體上前進。完美展現出如何用最高學歷換取低價值工作，挑戰價高者得既歷史新高，以及成為大學生顛覆文書職系既鐵證。入職條件早已形同虛設。

ACO一職，作為為中五畢業生既人生最後救贖，正式名存實亡。

無論從個人、家庭、教育、抑或社會既角度出發，做ACO既大學生係絕對荒謬。未入職先輸100萬，然後展開畸型人生，最後含恨而終。

+1驚到pk

巴打們乜野background?
幾歲？

St春

得中六去考aco係咪可以收得皮？

咩都冇

今日冇派interview？

今日收到ACO interview email

有 21號

21/9

勁..你ST好高分

有無人15/9 st而仲未收有aco interview?🤦‍♂️

有

巴打你幾多號收到交文件電話

幾號面試

雙併 睇來無希望

你係咪雙拼

現職薯仔路過

又唔敢話好高都做唔切
本身打定輸數

Yes

Ca st後 有人打黎叫補資料

我都補左好耐唔好咁開心住

會唔會代表我st合格？

無呢個說法好似有人試過補完無IN

點解要補資料既？
未考過ca

打字好慢。。。。。今次大穫

想問下考完一次st 個成績會唔會留底遲啲in其他position有用定要重新做多次？

想問下excel st個陣佢係咪會幫你選取晒成個範圍先印?平時就咁試預覽列印無顯示到圖表

點解apply完ACO 沒回音
我fulfill到requirement 喎

終於有st email 但中文打字仲係好慢

今日下午先skill test(deadline果日先報名）
想問下skill test 次序同有無得interveiw應該無關係架何？
見大部分巴絲都已經坐定等in/in完個心有d慌
早知早d報名

大把人連st都未有
Ca/aco 2樣報名人數加埋成4萬
邊會處理得咁快

唔關事 我第1日報名都未有ST
反正你今日起計2-3個星期應該差唔多收到interview

感謝上面兩位巴打回覆
希望巴打都快d收到st通知

有幸收到interveiw通知就去買suit，
對上一套已經係6年前已經唔啱著

今日等你返來report
good luck

考識唔識開file同save佢係桌面

其實有咩要睇?

時事都係睇下施政報告 財政報告 同埋大路嘅政策
依家政府個重點係抗疫就重點睇下抗疫嘅政策

處境就係考你基本反應 冇得prep 冇得溫

我只可以話 緊張就一定嘅
但入到去淡淡定定唔好怯 你已經嬴左好多

我有帶面試下 只要cfm自己唔好係入面響就得
建議入去前 手機手錶都set飛行模式

Word 應該錯3-4樣野，excel 錯1樣，夠唔夠pass?

之前ca in遲aco in幾個月收到
仲有得in ca邊洗咁灰

下 會唔會冇得考嫁

唔會試
直接印

因為你跟足佢指示做既話冇可能超出範圍
起出範圍即係代表你做錯左

Thx因為唔知點解做懶人包直接禁列印無圖表出

佢印完出黎會叫你係印出黎張野到簽名
如果唔係超出範圍而係印唔到出黎
應該可以叫佢印多次
不過印多次都係咁就.......

個post係咪已經唔包現職

做到仆街路過

lm

好好彩咁冇遲 報到時間到左

唔該晒巴打 岩岩考完無事應該平時練懶人包個陣佢無預set到個打印頁面

有冇人第一日報aco 仲未有skill test

第一日報仲未有

幾點收到

29號st
今日交資料

Word做唔晒
想問下佢分五題20分
係咪要岩晒先可以拎到個題既分
定係每個point計分

中英文打字應該都無問題，
但word同excel應該每邊差一題咁，
主要係個人太緊張

希望有得in

唔洗擔心啦 total 2題無事
唔通真係要全部答岩先有得in咩 咁無幾多人可以in到

承你貴言有消息再返黎report

各位巴絲都加油&good luck

interview先係野 好多野溫 又咩 九大職能 又基本法 又時事

一題有幾樣野要做
其中一樣無做係咪成題無分

中英打字全對
Excel九成五
Word 有幾樣唔識做

我 word可能錯1樣，excel錯3-4樣都有 interview唔洗太擔心

係咪收到interview就代表st合格？

兄弟你係咪等到痴左線
梗係ST合格先有得IN
但係個合格線係邊到冇人知

9月8號做computer test
聽日interview
諗緊去唔去

9月21號收到interview email的

魔語錄2018:

你唔去咪唔洗諗囉，係咪？

唔好去啦 小一個人爭

有無人最早個批st仲未收到aco interview?

word 呢？

聶德權：公務員私人朋友之間亦需謹言，流出可構成影響違反公務員規例。

aco定ca?

Ca 洗唔洗ot

Interview有無功略

你有權唔o

係，所以唔建議你地咁上心
果年呢個post人人佛系

表現自信，就算有唔識答都冷靜咁兜

其實ACO多唔多輪班位?
一般面試完如果請，要幾耐先收到華田?

未過試用果3年有得say?

DSE中文有5，係咪可以申請豁免中文運用，因為我見佢好似如果有五嘅話就當你中文運用二級

想問下中文打字佢係咪得速成or倉頡比你打
可唔可以用其他輸入法

你唔係考生黎架咩

你係咪入錯左PO

睇下係工作量過多定臨收工先有野做囉
正常老細我諗同佢反映佢都會受理

印象中無

推

點解咁講，ACO中英文要求唔使二級？

我認之中得康文係要輪，不過應該唔係aco做

邊到有要求中文運用

你有野等同5科LV2 包中英數既資格就報到
邊到寫過中文運用

8 月10 申請 仲未有st

睇份卷個難度

上到場手震好正常 我之前都係咁

圖書館, 水記. 懲教都要
但唔知輪班位佔既比例多唔多

我上年考aco果份好難 好多長英文字 篇文係講政府D合處職能
完全唔夠時間打
之後問番屋企人當年果份易唔易 佢話ok但就同我講話佢個fd考打果份係關於 瓷器 D雞腸完全唔識 fail左
之後問番

中文5問埋D咁樣既問題

同埋到你上場考 你就會手震 放心啦

到時加料手震 你唔會咁講

笑撚死
中文DSE攞5但係睇唔明個招聘學歷條件

想問面試果篇英文文章難唔難??

仲邊有悠位呀 我覺得呢個terms都係呃鳩人入職博下 實質做到隻狗咁

今年經濟咁，唔知ACO請幾多人

巴打幾時報名

想問下政府打黎個電話係幾多號？
我驚miss左

Aco

[member想調面試日期][/member]

夠鐘就走人無得challenge你

不過入到pr, finance未必成日準時

批假批比個平時聽話嘅 係公司角度黎講兩邊都係果日返唔到工 唔存在正唔正當理由

剛完 st , 溫懶人包 夠做了

Same 早你少少 仲未有st

9月21st
10月6收interview mail
10月27 interview
今日先check到個mail box

明明有考vlookup

今日考完
等收卷果陣目測自己都有幾個錯處

實有嘅ching，我睇facebook有人16號st ，
都係一樣10月6號收email
可能係跟住分數咁派呢
有希望就一定有

點解仲未有st

有禮貌係基本 你overall都係要淡定同唔好緊張
唔好ee哦哦咁 比d信心自己 肯定自己嘅答案
同埋 你只係一個ACO 唔好睇得自己太重

好難講佢想要咩人, 因為入到政府你會見到好多奇奇怪怪嘅人

aco係食物鏈最低層之一
你估考官會唔會想要“ 管理層感覺“

好怕自己一上場就手震唔記得啲制點樣撳

放心
一定會
所以練熟d
同埋考既時候 時間係過得特別快

淨係練懶人包夠唔夠做好耐無打過windows嘅速成 好驚

練懶人包夠八成
仲有兩成要自己再摸索下其他功能

巴打係咪考左

可唔可以講下你有咩唔識撳

你覺得st做成點先

又衰咗英文打字
到底要點練 打既時候隻手震到

8成夠有突啦
攞滿分有撚用咩

九龍塘考? 我喺果邊考慢10wpm

荔景
差10隻字左右先meet 到 唉

玩下online game, 多d屌人

中文3分鐘就打晒 係英文
已經考第2次

轉英文屌人

琴日打電話黎 即刻落去SCAN比佢
大概4點幾左右

多謝你 兩年後再報

屌會錯意
個電話3字頭架

你考ao定aco 管理層

仲未收到st email,上次又係咁

今日收到個37270800

我收到個個係31050793
應該有好多位staff處理緊
成四萬人報

你St email下款咪有個電話

淨溫懶人包抵冇interview la

唔該晒
今日啱啱收到面試email
24/9 st, 29/10 interview
中文錯兩隻字，英文、word、excel 全對

大家加油呀！

全對, 無乜參考價值

可能收到interview mail嘅都係中英冇錯
Excel4成.. 可能因為咁而遲啲比

學歷呢，正常如果夠分數就會睇學歷

你個名

4成喎
合格到咩

Word 同excel 考嘅有七成差唔多
其餘撞都會撞到啲

第二次考即係有兩年時間都練唔好
老老柒柒都幾抵死

英文錯字係計
1. 8個字母or
2. 8x5=40鍵次？

臨尾proofread count字數
見到自己打得嗰748鍵次
但係搵嚟搵去都見唔邊到錯

反而想知 分左五題,每題要做幾樣野
咁係咪要做齊先可以拎到個題既分
定係續個Point計

比啲希望

咁應該好快有啦

咁就pk了
如果前段打漏
後面錯嘅位一路順延...

可能CA會有份
利申: 9up

真 我係上屆成功既例子

悠位就好做,西位又遠 蝕埋車錢
遇著西同事 做埋佢果份

上次考都係
自己打英文已經係最有信心既一項

我估要練到自己覺得好有信心同好順
到考個時先唔會手震

其實屋企自己打係meet到
但臨場打隻手就不斷震 越震就慌 就後就

有冇人認得我

睇睇醫生好喎

練到唔望keyboard 就打到通順句子

LL IP

meet到係唔夠
起碼平時要40wpm以上都可以叫一定過到

今日屌咗LL YIP未？

如果只係岩岩MEET到既話
唔會夠時間CHECK

9龍塘特別慢我見group有個巴打9月18 st，唔洗補交學歷，今日先有in，何況仲要我地補

其實點解要補交學歷，正常唔係interview先要比咩
利申：interview mail裡面寫要帶學歷

我都唔知，應該報ca，但dse唔夠分先要

上面還錢喇 吊你老母垃圾

錯post

咩post賭波？

經典巴做咗ST未

第一曰報未有st
其實佢係唔係漏左啊。。。咁多人收到我屁都無個。。。

係呢一年，佢菊花都俾我屌到變太陽花

巴打對左未？果邊今朝幫我對左email

今日有冇人收到interview

CA唔係咁撚HEA

我自己都中西位，星期六、日都有需要OT。平時又多野做到仆街，幾個ACO位又經常輪流劈炮，冇人FILL要我頂。部門TURNOVER RATE 太高

Ca 係咪多數做康文署

唔是，都有好多走咗去BACK OFFICE， ME 就係

LL YIP 正臭西，屌

低能

你無亂搞啲設定又點撚會唔一致

1 溝通，搵出問題所在or困難，協助佢完成

2 same ans to 1, 記住人道理由＞工作

25/9 st
6/10 補文件
30/10 interview

要補咩文件

學歷
Btw 係ca interview

睇運睇彩數 識人上年入職 悠到懷疑人生

出門左轉

有冇人收到ATO interview？

我都差唔多了

朋友22/9 ST
岩岩收到IN EMAIL (ACO)

荔景

單

點解我連skill test都未收過

其實interview係咪派低分先
見上面幾個ching都好有信心但未收到
仲有fb grp有c9都收到
好有可能派低分...
利申：收到interview mail

如果上次 no offer 會唔會俾佢 blacklist 左無得再考？
點解我連 st 都無

點會
考多過一次入到既既大有人在
利申上届收regret，下星期in

係，或者糧單

我上個星期收到 中英文打字全對 excel 9成半 word 8-9成

excel 4成係咪都覺得自己考得唔錯
唔怪得有咁多人自我感覺良好

想知interview嗰份基本法係咪同CRE一樣難度？
CRE冇100諗緊考唔考多次好

我都係

Fb見到啲人話st 睇姓氏派
咁我應該有排

我而家都要操體能考入境

咁w字頭表示下世先到

我t字頭

大家迷信到痴晒線

根本9up

揾唔到原因咪信鬼神

我上屆都好後先ST

D人話簽左衰仔紙無得移民 大家點睇

六日真係好難過，知道唔會收到email，幾時先捱完依十星期

巴打好難挨呀星期六日

想問st 中英文打字

根據指引，題目上面係咪會有條線去提你要打到依到先合格? 即係我打到條線果到就可以開始check錯字?

同埋中文d標點符號使唔使記埋點打?

1. 係啊
2.

考popo啦
人工仲高

我支持政府希望有offer

加油呀ching咁後生媽咪就大病
而家好難揾工 我都係岩岩揾到份waiter試工

巴打不如你考紀律部隊 ca aco好低人工

老實講 養唔到家 因為屋企多左個病人 市面上文職既工又大把人爭 爭到都係13000左右 夠自己洗就得 不過無晒時間

考紀律部隊唔洗諗 你唔會夠時間
1. 要練 2. 要部老母 3. 要番partime 4. 要讀書點做到 除非每日訓4 個鐘就得

想問雙併係咪要去兩次st？

1次

係

下年7-8月 到時會有巴打講點做 或姐你可以追舊po

入camp都搞唔掂

咁佢又冇講，我都廢事咁八掛去問

係 第一次

26-30最符合政府target
太後生怕你做兩做又唔撈

由申請到收到聘書你預1年啦

最重要都係考官對你既印象，其他唔是重要。

仲叫緊st春

fb個群發生咩事

今年個keyboard係咪唔同左？

我考嗰日反而中年人多過後生

有冇巴絲打in完，感覺如何

st春

有冇人試過word excel錯好多都有得in

睇果年D人成續績

姐係冇standard低過幾分就fail
打字先會直接fail

24號 st 岩岩收interview

好彩定唔好彩呀

請問有無人係仲未收到st email

我剩係早兩星期收到個電話，佢地有人打嚟問我成績
叫我備註唔好剩係寫pass

Ca應該有
Aco就冇啦

有D好奇時事題題目 可唔可以大約講下?

好似話有人同一日考既 2個收interview既時間差一個星期
唔敢講一定有 但都仲有希望既

原來係common sense

但無路捉 温d關係到一般香港小市民就夠

咁你果條關於d咩？

有冇自我介紹睇人in完話冇

岩岩考完ST
Word同Excel最多可以錯幾多?
兩份都有少少唔識

若在測驗當天早上 7 時黑色暴雨警告／8 號或以上颱風信號仍然生效，上午的測驗將會取消。
若上述信號在測驗當天上午 11 時 30 分仍然生效，則下午的測驗 將會取
消。本處會為受影響的考生另定測驗日期及以電郵通知。

未有st 係咪出事

st是咪去到會派一份健康申報表俾你填

下晝ST
應該照考？

appendix有咪自己印
無咪唔洗理

仲未有st

未有same

有無人解釋下點解未有st

728報到而家都未有ST :(

繼續做返ca 等下屆

點解我當年考沒有呢d攻略

你差到成個弱智仔咁樣，好難幫到你喎

7/10 st 未有interview

In完 時事答錯 可以搵定其他工

想問你地申請個陣個工作經驗係咪寫到申請個日?
我8月6號申請,雖然我仲在職但佢又無得俾我揀

yt papaya電腦教室

點解我仲未收到st
明明7月25已經apply

Ys
如果有得in，對文件時會問返你申請到而家有冇轉過工或者其他

you are not alone上面都有幾個巴絲同我地一樣

csb個網話會揀人嚟做st 會唔會係依個問題?

咩準則先得架

冇人知。。暗盤嚟

in 春

想問下 邊到可以有excel word既skill test 練習？

一係去文總上堂, 一係坊間都大把sources (只是要比錢jei)

要每part都合格先有offer
其中一part Fail就全個面試Fail
無得拉分

巴打仲有幾多日夠10星期

請問邊度有懶人包

basic law 可以點溫? 好多背唔晒

食晒佢+操mc練習，講完。

好似李小龍咁喂日本仔食紙咁可能有幫助

去民政事務署拎本先啦

我都未有 8月4 apply aco

有 改做2年後

我打去問咗 , 佢話st個期由9月去到下年2月

因為我都未有st好急 , 佢咁講我又有啲搲頭...

不過見到咁多巴絲已經做咗in埋自己真係好擔心自己st都無機會

因為佢地9月底打過來問我填form啲嘢 我成績嗰到會考備註寫咗全pass就無了 佢叫我第時apply第啲唔好咁寫

唔知係咪咁舐咗嘢唉

利申第一日入form

下晝考ST

Interview god

8月3報仲未有st報到

好撚驚呀，我識果d個個都話難過往年

今年報考人數少左 但請成2000人比上屆翻左個double 應該唔係做到成pac屎咁正常都會有得in

愈講愈淆底

19號in 依家非常擔心時事同處境 到時唔知點答

其實同懶人包差唔多，但考嗰陣唔知點解整唔到又唔夠時間

應該係緊張影響

有無人知英文打字中間打漏一個字，格式錯曬。係咪唔會有interview?

下屆再努力啦
Mark 低左: 此人on9，表都唔識填

屌

Aco定ca?

收到CA interview
29號st
11月4 in

Aco

一樣呀 話處理緊我個申請
都唔知又等到幾時

想問下office 365 同2016 word excel 係咪一樣？ 搵唔到點download 2016

考完，打字冇問題，word同excel都有9成做到
應該有得in掛

想知有無28/09 st嘅爸絲收到interview 🤧
Thz

in多d政府工就會知佢哋鍾意問咩

21號ST 9龍塘 CA仲未收到INTERVIEW

收皮了

St如何？

尋日st唔知改到幾時

英文打字錯一粒字
其他應該全對

岩岩收到aco interview email
9月29 st

今日個份算易

大家唔洗咁擔心
我中英文目測各錯一個
Word岩6成左右 excel岩9成
都有得in

ACO定CA先

想問下中文打字TEST，係咪按住ALT，就會彈個標點符號LIST出黎？

好，謝謝

唔該兩位巴打

Interview完 啲問題都好易 但係衰緊張 講野有啲1999 係咪要兩年後見

[member]是 帶左口罩10分有7分［/member]

要懶人包的標準答案是找公務員secrets買

St 春

連打字都未有
2年後見

一陣考 三女房係對仔鬆手架咋？

巴打我都21號

有冇人本身揾二萬幾都打算轉入去做？

好驚個時事題

Lm

跟

我有

打去問公務員事務局拎

各區民政事務署

7月尾到依家都未收到st係未要排隊等？

打字完全無進步，20號考，已經打算放棄

兩年一次，仲有有風話下屆得CA

話說點解得個萬五大家都咁想做

點解我考中英打字無條線完全唔知打到邊

+1 我覺得係唔多請fg

呢家肯定香港每15年就會有一次肺炎
穩定既工或有得wfh將會係好多人既考慮

職能只係背個九個項目？
洗唔洗記埋每個項目既details?
(見好少人會問 但好似又有人被問過）

唔洗，因為你地未必識

你真係有去過st?
係既話我懷疑你智力或者對眼有啲問題

其實真係好易

頂 我真係有去考完仲問格離點解會無線

一睇就知你會係拎direct offer既人才

肥硬

乜都無喎 只係得幾行字個下好驚

食屎啦你

你深黃? 係咪比人點咗相唔知

2年後見

吓 關咩事

見埋你

講真冇可能睇唔到條線
連放係枱面比你練習個份野都有條線

好肯定咁話你知 兩份都無線

仲有個考官會提
如果樓主唔係假膠應該下兩年先

考左幾屆st 每屆都見到有條線mark住

無線咪即係要打到尾囉
間線嘅作用，係話比你聽打到個個位置就夠20/30字

仆街了

咦 我突然醒起 好似無練習題喎只係叫我試機

你到底知唔知自己係邊度，做緊乜

回魂未

屌 真係兩年後見

超級大傻仔呀

分唔到真心定假膠

on9你邊度考呀
枱面黃色果份中英練習都無？

就算打到尾都有線 岩岩好條線會放最尾
我之前考就係咁 要打哂

無呀 淨係左下角有標點符號提示
我10月9號 金鐘無黃色野喎

真係無線好驚

有無人仲未收到st

想問下大家
如果情境題問你
你有ca下屬，另一個aco都有ca下屬，但佢個ca話佢個aco唔肯教佢做野，所以想你教佢，咁你點？

大家會點答？

咁5分鐘試機做d咩身邊d人都係試機打1234？

究竟有幾多個st 試場?
唔係得北角 九龍塘 荔景咋咩？
仲有個金鐘

喊出黎

熟悉鍵盤我就係唔知打乜 係咁打我我我我我

大家工作性質唔同，無野教到佢

唔識咪仲好，唔洗做

屌 做乜鳩你冇問啲人點解你冇練習題嘅咩

差一行

我唔知有我格離都好似無

屌我哋都冇用，你屌9政府嘛

有d 試場唔洗check 口罩樣
公海有人請槍手 洗咩自己去

打字衰左 攬抄既 玩埋改試卷pw
或者偷雞改少少野 excel 取消公式自動計算
Ctrl + S

下一手玩完

我都想問，有金鐘試場架咩
條友係假膠定係去左咩mock當正章

我發覺佢地唔會keep record
申請過兩次都問我有冇讀個課程

一係假膠，一係精神病患者

咁都好d 仲以為係必問問題

黑心到極

有兩個可能性
你去錯考試場 / 你去錯post

不過你當場可以同d人講
可能你個份真係印錯都唔定

我14號考勁簡單啵 圓形圖

圖錯冇關係
合格就得

資料錯係因為上面d step 做錯，整圖d 項目有造齊都應該有分既

有呀係土地乜乜署考呀
仲有個男仔同我考呀

擺明假膠
邊有可能無截數線無練習紙

今日考完
想問要岩幾多成先有interview 架？
同埋有interview 嘅Ching
想問你地係咪ST隔左一個月左右就劃interview ?

on9定入錯post
ACO ggo請，去LR做乜鳩

打字全中
Word得六成，excel七成
係咪收得皮

依度唔係討論AO ?

我都係14號，勁簡單

St隔2個星期收到interview email
再隔2個星期左右去in

CA既話穩陣

咦 原來我唔係考緊ACO/CA.....屌

好過冇

咁你考咩

原來係土地註冊處文書
又係考打字，word同excel仲以為ACO/CA

Trash

多謝巴打，依家開始練word同excel先

夠啦 我都差唔多 st個陣 都feel到 word 同excel唔識做
都有得in
Aco

我excel一條唔識
Word兩條

求其街邊搵個掃地都高人工過CA😂😂

收到interview

RD等左 over 半年

唔洗咁頹嘅，我excel淨係開咗個圖表就要停手
都收到aco interview...

吓，呢度討論特首招聘喎

等左幾耐先有interview

做到個表都Pass到
放心